★J慧中時間又到了！(190)

drop

sleep

老貓RIP

老貓rap

where is 阿中

老貓 rip

X2

老貓，嚴正警告u，咪開 post 燈市，未到位！

老貓，我哋傾咗一個未來問題，同U有關

未來巴士都係電動車，冇死氣喉，你點應對？

LM

巨乳：世界末日

X2

老貓very lamp

WHY DROP SO MANY

Bloomberg: 香港失去最自由經濟體排名第一 與中國合併計算排名107位

Long sleep

X3

老貓咪救市

昨日如何升，今日如何跌

day day drop

如果老貓believe 4mon & staff，跌市唔止唔die，仲可以賺錢

好今早起身放左400蚊btc, 中午老貓上水btc就跌到得385，唔係差15蚊食少左條糯米卷

電動巴士將會趕絕屌死氣喉嘅巴膠，係時候諗定新嘢比佢哋屌，應該賺到錢

屌插蘇唔知佢哋啱唔啱，老貓點睇？

老貓like 電擊

送架戰神gtr俾老貓，幫佢係戰神尾痴條飲管落去就ok, 飲管粗度夠老貓玩成晚

有得諗

頭先聽到電視讀covid 病毒做“Coffee病毒”

gtr火牛

u it人confirm

Coffee可唔可以幫我加老貓再世_

真實反映

真死嘅電撚死

老貓耳仔好多耳屎？ 完全唔同讀法

老貓，屌死氣喉吖嗱

係咪咁？

做咩成日諗著我喎

幻聽

打咗科興

由top 跌到107

所以U都被確認支鬼

All 老貓集團成員

尊重一國

睇真d

揸盾：Vicf

其他4隻係 ：蓋、巨、飛、牙東、

點睇透明帶G叔

幾好

老貓聽野都自動變左潮汕音？

coffee

個盾牌係咪影相機來

is ur duty

我發覺港共封區同唔封區檢測，都同疫症確診數無關，佢老母玩厭咗又唔玩，根本以疫濫法，仲金條撚融中心咩

老貓點睇財經台叫苦連天？

早幾個月財經台見到「日頭數港幣、夜晚數美金、仲返咩嘢工？」，而家冇哂，老貓點睇？

似十足某人啲4k哭喪post

Lm

why no 羊EC

滙豐苦主？

隱形人系列

FIRED

××××_

fired

隱形人

100% YES

透明人間 BUBUGI

似

cp就快瀨尿了

老貓，睇吓7500張圖走得幾靚，向上一條50日均線推進，一坐咗上去港股25000都有機會

利申： 鳩噏唔識睇圖

BETTER THAN 羊

六合彩結果宣佈後：

Vicf：四十幾個抽6個no. 都買唔中，唔係弱智就stupid

never 馬後炮，睇錯圖唔奇

Coffee help

恆指行緊頭肩頂

利申： 我都係鳩噏唔識睇圖

老貓出現喺麵仔post，代表啲乜？ 但very不安

其實成1.9兆美元即將湧出黎 真係唔敢諗會升到點！！！

#942 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

懷疑老貓想癡麵仔人氣，做菠蘿釘

coffee 被鞭

老貓唔好食咁多鴉片
食到壞晒腦 又有幻覺

老貓有冇聽過whitney houston？

老貓, 要唔要介紹眼科醫生?

TAKE TOO MANY 芬太尼

似

saved

老貓 is

又冇 bin 又冇 coffee

佢聽開韓紅,汪阿姐

have feet都柒？

love bus confirmed

咩人don’t have feet?

Ppl around u like this ?

老貓唔去財經台?

佢會唔會lamp 到麵麵負負得正

財經台嘅老貓=過街老鼠

想加埋個腦魔頭落去個樣度，會唔會好難

應該放呢個

Good
Coffee

老貓最愛

「棉籤插肛門10秒」中國強制外籍旅客肛篩

Vicf 之前推薦個隻lighting to 3.5mm 邊度有得買？

老貓已經打科興，等住上去肛測

Thx Coffeex999

老貓，post去到200要唔要出黎酒店staycation慶祝吓？

老貓剩係識打格仔 冇仇報

老貓點睇 coffee 不斷狙擊

你無力還手?

老貓駁唔到淨係識貼GIF

較返快啲

[多圖] 呢排咁多港女係ig 扮股神，有d仲話開班教人

老貓學吓野，綜援股神出現鳥

今日又有EC

愈多牛鬼蛇神，老貓渴望嘅drop to zero 就愈近

Coffee諗唔諗到字幕

vicf：fake news，hk is top one,福地好好住，i am 支鬼man

真．47民主派被控 15人原定獲准保釋 律政司隨即覆核 全部被告須繼續還柙

得呢句係所事實

點睇?

毛 ee 都無得保
都預咗大波華一定覆核

球證、旁證、足協、足總、足委，全部都係我嘅人，你點同我打呀？

要幾冇人性先講得出呢個說話

老貓 very extreme & evil

周庭先無u禁evil

老貓day day都想人哋比魯芬全穴通，實際最想比人全穴通果個就係佢自己

召集150名勇士

老貓最鍾意俾人拮，機會來了

香港已完，直接委任制，聽日港股大跌

又燈

not me post

夜期已由跌轉升 完

英國內政部：可按個案考慮豁免特定貧困狀況的BNO持有人及家庭「不得申領政府資助」的限制

老貓係咪好悔恨冇拎bno呢

英國內政部：可按個案考慮豁免特定貧困狀況的BNO持有人及家庭「不得申領政府資助」的限制

u no bno

老貓點睇

英國內政部：可按個案考慮豁免特定貧困狀況的BNO持有人及家庭「不得申領政府資助」的限制

你是中国人

老貓rip

美股。。又跌。。老貓。。救。。。救我。。。救。。我

U have Chi Na passport only

今日老貓肯定去財經台，唔使估，噚日忍住冇去，噚晚美股跌，今日港股都係跌，佢忍唔住會出嚟

老貓最高興睇人仆街，very evil

我個倉本來40％ profits, 家下變負數，隻pypl跌左成30％

不過好少錢由佢，基本上無睇過

唔傷及根骨冇所謂啦，我都有死股2隻喺港股，不過長期有息派嘅，當定期，過幾日有錢收

捉到老貓5毛證據

啲SP 細納期要接貨了，老貓救。救。。me

股票我佔量好少，因開美股戶口都好遲，見隻隻都超賣好多只係買少少玩下，得返隻sq仲有賺，不過應該都快平手

香港官場「跳船」湧現，駐台主管潘慧心辭官定居台灣

好快中高層變晒支那人

脫港者

WHY DROP

鬼都知道香港玩完已成定局，重生要等支共冧檔，梗係走咗去先，等到返嚟等唔到算

BUS, 老貓staff ?

點解每次坐巴士車頭嘅原因

佩洛閪係TWITTER又講香港 下面好多人留言講all talk no action sounds good doesn't work

俾定老貓，等佢唔使搵可以去得財經台

呢次冇行動，其他盟友對支拜團隊決心有懷疑，到時真同支共開片，你班撚屌會唔會咀炮算數

打完支苗RIPed

100%

why rise back

你係燈神

你收下把口就ok

老貓點睇房屋台

全香港藍絲廢老集中地

你覺得屋邨新移民同廢老藍D定私樓老香港人藍D

好想同中環OL瘋狂做愛

老貓drop to zero 圖謀不會得逞

地盤安全主任AV

老貓有冇返過地盤

老貓U係咪？ 點解覺得美帝老千多過支那？

根本老貓藍到黑，經常攻擊美帝暗讚支那

懷疑老貓偷偷地上咗熊船

懷疑呢個係5毛PR帶風向新指示

不斷強調支國已成最大WINNER

Aamzon 同淘寶冇分別等等

Agger

老貓冇講過翠半句，只會日日鬧支拜，手法同百份報相同

你見老貓而家主力鬧美國就知

老貓成日話美國已經被支那統治

目的係想令香港人唔再反抗

露曬底

老貓very 狡猾，不過逃唔過我哋4mon & staff 法眼

Coffee

美股跌到仆街 仲有咩抗通脤工具 唔通要買金

[url]慘了！15歲兒60天狂啪校內50女？ 家長：他自己都記不清

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇？

驚蟄是二十四節氣中第三個節氣，代表天氣回暖，大地春雷，懶惰的老貓因春天行雷而驚醒，民間會燒香及祭祀白虎驅趕，亦會借靈符之力鎮壓老貓

買老貓對家

海外樓點睇？

果陣冇安全主任

Vicf： believe US gov

u love 支拜

4 Mon晾曬

老貓點睇coffee對你咁好 整咁多gif俾你

15歲巨乳60天狂啪貨倉50路女

50個50路女咪2500

drop to$0

Coffee打到老貓毫無還擊之力

巨X 返倉工60天 day day 啪50路

呢排我都買咗啲金，跌咗咁多個月
應該會彈返啲，再跌再買多啲SH

老貓有冇玩CMB

老貓請回應

is 4 mon

not me

巨X有玩

吳婉芳 呢類又唔拘

又bus

Have your name

老貓 今日有冇feel sick 係咪被人打小人

飛鳥love bus confirmed

請停止誣衊4mon

U believe Chi Na

老貓有無坐過中巴?

Why rise

點解你成日talk bus

牙中 緊身衫

老貓 點解你覺得巴士迷形象係負面 做巴膠有咩問題

trap

老貓認為4mon company have 幾多巴膠

why 689 以前成日被人週街落降頭 咀咒，都絲毫無損

又話 南洋降頭術好勁

Full

All staff

U夠日日口噏噏rich all die，咪又係生勾勾

仲有trap呢，都trap唔到人

老貓staff在其中

佢都成日咒我哋死

All 老貓 staff

老貓點睇 董建華今朝仆街
有無咩嘢預視

不過佢very lamp, we 會長命百歲

似

佢啲詛咒只會反誣其身

世衛專家組：因任何報告都可能涉及政治妥協，必須得到中方批准，擬取消發布「源頭調查報告」！

支拜鍾意參加廢組織，比2億刷存在感

支拜會用metoo手法jail trump

老貓又被人話弱智

★點睇Lihkg房屋台 對香港自由度跌至107位 意見？

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老貓丟人現眼成習慣

確實老貓每日總會柒一鑊，被人屌一鑊

Fact

老懵董PK，老貓係咪心痛？

老貓很想要吧？

慘了！15歲兒60天狂啪校內50女？ 家長：他自己都記不清

佢想俾人啪

警方瓦解「唱高散貨」洗黑錢集團，拘１２人檢獲９億財物

老貓成日唱衰個市，電擊soon

ALL YOUR STAFF

x2

似唔似老貓

酒樓執檯專員（有圖）

有咗執檯專員，唔怕東星耀陽反檯了

老貓點睇樓價指數又升

老貓very lamp

please reply

百佳幫李日日賺，老貓幫李日日燈

房屋台充滿邪惡

房屋台係一個充斥aa及業主嘅地方，亦係連登裡面嘅藍屍特區，佢哋只會發放「正能量」，只容利好言論，排斥利淡消息，任何人只要唱淡，即時會遭到圍攻、欺凌，如果買家不察，只睇房事台嘅一面倒資訊，好容易會以為樓市一片大好，錯判形勢入錯市。

尤其目前係香港百年來未見之大變局，政治、經濟、社會形勢均正在巨變之中，樓市冇可能好似2019年以前咁，唔需要理會政治、社會因素。房屋台嘅aa唔會同你講呢啲巨變如何影響樓市（佢哋可能亦唔識），講嚟講去只有量化寬鬆、剛性需求、大陸買家、利率唔高呢啲引人入局嘅膚淺因素。

買樓畢竟係人生大事，好多人要耗盡半生積蓄，錯誤判可會遺憾終生。有鑑於此，本人會不時提供一啲會影響樓市嘅時事資訊畀大家參考。當然，買唔買係你自己做判斷，我提供嘅嘢未必真係有用，但既然肯花幾百萬買樓，多花幾分鐘睇多少少資訊，其實冇壞。[

房屋台不會告訴你的時事，買樓前入嚟睇一睇、諗一諗

果條友係房屋台小丑 冇料扮四條 有老貓加持應該會輸得好慘

老貓加持親既野都係ON99 無料扮四條

扯旗易
韓林兒

樓市升勢明確 二手樓價指數按周升0.34%
中原城市領先指數CCL最新報177.17點，按周升0.34%。中原城市大型屋苑領先指數CCL Mass報180.36點，按周升0.29%。CCL(中小型單位)報177.86點，按周升0.31%。CCL(大型單位)報173.63點，按周升0.48%。今周CCL四大整體指數齊升，是新春當周市況，兼是近5周第2次出現。而三大整體指數齊升，分別是CCL、CCL_Mass及CCL(中小型單位)，近5周亦出現4次，上升趨勢明確。

條友仔一定係老貓啲STAFF來

#5

★點睇Lihkg房屋台 對香港自由度跌至107位 意見？

條友細蚊仔就話 老貓一把年紀仲係咁樣 講中晒

老貓一樣係0收入又想坐享其成

好過你工又唔返 整係識拎福利

一po睇清波台狗分化手段

老貓肯正面回應未

老貓又幫支銀做打手

★點解仲咁多人沉迷開Citi AC?

懷疑老貓集團新任務

就係入侵房屋台

狙擊正氣業主

土共套路~而家香港都吹緊土改風 老貓配合黨指揮

老貓點睇CCTOY被全連登公認多ON9

老貓深藍到黑 5年前已經支付寶 (果陣要有支那身份證銀行卡驗證先開到)

老貓u 唔believe citi就快啲cut acc, 咪搭沈船

老貓冇得賴

蓋清點睇老貓幾十歲人仲成個細蚊仔咁

老貓拒絕成長

老貓點解成日逃避現實

老貓回應下好WO
支那寶係要綁定銀行卡 果陣仲未黎香港

當時約Apple天才 要去淘寶$10買籌

所以以後狂屌Gay cook 奶支

deep blue confirmed

你點解有支銀卡

don't believe

4mon & staff 確認，老貓係支鬼，證據確鑿

好在蓋清已經狙擊老貓十幾年

知道曬佢嘅惡行黑材料

老貓不願面對

老貓必須正面回應

我都去過生果store整嘢，行入去就得，冇理由

老貓有邊句係真 真係LIAR一名 明明日用呢D支那支付APP扮排天才吧

★點睇Wechat pay又有新優惠？

多得蓋清，唔係好多連登仔被老貓扮黃帶風向&洗腦

#18 明顯係老貓集團成員，帶風向

now肺炎

say支鬼週街瀨屎年代

老貓請回應 又話用支那APP排天才吧

老貓點睇我今日出去買左塊z370老母板？

老貓係咪認為支付寶同paypal冇分別

老貓DEAD AIR再搵其他野轉移視線

老貓認為支那寶最好用

經常性出現

Bocoz 老貓very believe 支那

老貓想唔想收100萬被打

老貓禁like free, 佢唔收錢比人打都, 而且佢愛國愛黨

卿姐：香港人應繼續和平理性非暴力爭取民主

佢仲訓緊

上海KFC推出食物銀行，點知比支那大媽大叔秒殺，餓狗搶屎！

老貓: 幾時有大媽銀行

共享女人銀行

Vicf 想問之前你講個隻lighting to 3.5mm係咩名？

[url]楊潤雄：下學年將國安教育融入大學課程

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
屌佢老尾 真係早grad 早走早著

dac? 定係線？

遲啲要讀埋馬列 全面支那化

轉插 壞咗Apple個垃圾耳筒
想買個駁返個e3000得閒聽下歌

呢個我用緊，幾好，3.5mm, cash 550, 電腦，android 同 ios都用到，Hires 冇問題，有gain, 100ohm 內100 db 以上靈敏度耳牛都得

馬列唔會啦

不過可能要讀習近平思想

中華民族偉大復興

老貓識晒，準備去做講師

蔡冠深：無陳同佳潘曉穎就不會出現完善選舉制度

老貓點睇港人欠同佳一個交待？u 支持佢參選？

研究下先 thx

陳同佳可以頂李柱銘香港民主之父個名

六旬漢廣華醫院急症室等到死

老貓已經RIP左

下期六合彩8000萬

似，好似好耐無上水

諗緊買個藍芽嘅用下定呢個好

藍芽最煩係唔知港共會唔會借頭借路track 住哂

人多地方干擾利害，用傳統wired 好，好聲

busy @ cc

Dont believe

一定係今日比我哋狙擊得勁

無地自容

bu咩sy，你日日出去做小丑做乜

珍系死左牙？

機會極大

呢幾日呢個po請用不推文回覆，關注番47港人事件

一直關注事件

RIP

feel some sick

支苗負作用

4 獸 左一確定

★J慧中時間又到了！(190)

#326 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老貓請回答

明顯is u

four hing effect

die soon

范徐麗泰後生比你屌，你屌唔屌？

老貓, what is your choice? or 屌依加嘅?

why?

4獸成日反對殺光支鬼

You are so 偏激

Same as 好治癒傻鳩

打小人effect

似，老貓得罪太多人

突發：55歲婦曾接種科興疫苗 出現中風入院後死亡

4 Mon staff

老貓 ALWAYS SICK

有冇諗過做下運動強身健體

老貓有無去, 有coupon

[突發]K11 Musea開始多人

老貓 : is it a bus route?

自然療法

Coupon群組

sick is 老貓 best friend
永遠陪伴老貓

咁你又食樂信?

回歸大自然

老貓No street

你點解身體咁孱弱

老貓又會話你evil

有coupon , 中咗可以拎五千
又食又拎

打支那針又死一件，老貓小心

藍絲人人自危中

ur company 亂作一大團

老貓maybe happying
推老豆老母去打變rich 嘅機會又大咗

港共大把藉口唔賠

4 Mon真身

[多圖]愛國藍絲親身引述中國監獄服刑經驗：「覺得自己畜牲也不如」「是人間煉獄」

所以你自認淫賤失常了？

is u

u 喺支那 no work lazy 判勞改之後先偷渡落嚟

老貓 believe HK Gov, 唔怕

似老貓

今日再有死亡個案 長者：全中國人都打 我哋都打

老貓 say 作為中國人

一定 support 科興

藍到黑洞

政府專家顧問袁國勇下午接種BioNTech疫苗

why day day no 庾

蓋：世界末日

可能已移民

原來真係老貓冇拖拍，出街播毒復仇

條片2018年
2019佢去撐警

老貓平日除咗出post, sleep, 打J 同call old g 仲有咩好做

星期六日唔洗返工好boring

第二針死得仲多

老貓偶然會通屎渠洗屎坑

watch AV

唔打支鬼科興

老貓不願面對，IT就係搵錢

Watch AV 為咗打J, 打完J 都watch

成日扮大日本人

老貓點睇?

巨乳美髮師因疫情缺錢 轉戰成人網站發大財

今年32歲的比絲（Kylie Biss）原先的職業是美髮師，但因武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫情的衝擊，讓她決定轉行在網站上售出自己裸露性感的照片，而她光去年就賺進100萬英鎊（約新台幣3867萬）。（圖翻攝自IG）

2021/03/06 19:22
〔即時新聞／綜合報導〕今年32歲的比絲（Kylie Biss）原先的職業是美髮師，但因武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫情的衝擊，讓她決定轉行，現在她在網站上售出自己裸露性感的照片，光去年就賺進100萬英鎊（約新台幣3867萬）。

綜合媒體報導，來自英格蘭北約克郡（North Yorks）的比絲原先從事美髮行業，但由於疫情緣故，她每個月只有500英鎊（約新台幣2萬）到2千英鎊（約新台幣8萬）的收入。因此她轉而註冊成人網站，並以Gracey Kay的暱稱在裡面販售自己的裸露性感照片，此外還有一對一的互動服務。而她的帳號現已有10萬名的追蹤者，此外每週可以進帳3.5萬英鎊（約新台幣135萬）。

儘管比絲一週7天都要工作，每天工作15小時，但她認為自己終於在做自己喜歡的事情。此外，這個工作也讓她住進28萬英鎊（約新台幣1100萬元）的海岸別墅，以及購買一台4.5萬英鎊（約新台幣178萬元）的藍色野馬（Mustang）。

比絲說，「有人認為我應該為自己感到可恥，但我反而為自己感到驕傲。」她也說，「裸露身體並不會讓我感到尷尬，反而帶給我自信和快樂。這給了我使一切都變為可能的機會。」

這個工作也讓比絲有足夠的收入住進28萬英鎊（約新台幣1100萬元）的海岸別墅。（圖翻攝自IG）

儘管比絲一週7天都要工作，每天工作15小時，但她認為自己終於在做喜歡的事情。（圖翻攝自IG）

老貓o的死氣喉搞唔搞blockchain?

一支 10 秒影片，怎麼賣出 660 萬美元？

最近一名數位藝術蒐藏家將擁有的一支 10 秒影片售出，拍賣金額高達 660 萬美元。

660 萬美元成交
2020 年 10 月，來自美國邁阿密的蒐藏家羅德里格斯─弗雷利（Pablo Rodriguez-Fraile），以 6 萬 7,000 美元（台幣約 187萬元）買下藝術家 Beeple 創作的影片《交叉路口》（crossroads）；上週羅德里格斯─弗雷利將這支只有短短 10 秒的影片拿去拍賣，最後竟以 660 萬美元（台幣約 1 億 8,400 萬元）的驚人天價成交。

川普裸體倒在地上
這支價值近 2 億元的影片，內容是什麼呢？僅 10 秒鐘裡，《交叉路口》營造人來人往的悠閒環境，同時巨大的美國前總統川普（Donald Trump）就倒在路旁草地上，身上寫滿大大小小標語，像是「魯蛇」（LOSER）、「可憐的男孩」（POOR BOY）等等。

區塊鏈認證的唯一
這支 10 秒影片雖然短，來頭卻不小──可是經過區塊鏈認證！本名溫克曼（Mike Winkelmann）的藝術家 Beeple 將作品記錄在區塊鏈上，等同數位簽名，確保售出檔案是原始作品，還有記錄擁有者是誰。

非同質化代幣
這種數位簽名方式，讓普通的電子檔案變成新型數位資產：非同質化代幣（non-fungible tokens，NFTs）。不同於金錢、股票或黃金這些有可替換性（fungible）的有價物，非同質化代幣擁有的是不可替換性（non-fungible），使每個代幣都獨一無二。

「唯一」讓數位作品變得珍貴
因此與其他傳統的數位檔案不同，非同質化代幣不能再製，即使下載一樣檔案，也不是最原始的那個、經區塊鏈認證記錄的版本，也才能產生驚人天價。

▲ 每個非同質化代幣都獨一無二，不像鈔票，不一樣的 1 美元紙鈔，代表一樣的 1 美元價值。（Source：Unsplash）

出處與歷史的重要
出售《交叉路口》的羅德里格斯─弗雷利表示，作品的價值來自出處和歷史：「你可以走進羅浮宮，然後幫《蒙娜麗莎》拍張照，照片是你的，但沒有任何價值，因為沒有背景出處，或作品本身的歷史典故。」

「事實是，藝術作品之所以非常、非常有價值，是因為製作的人是誰。」羅德里格斯─弗雷利透露，之所以買下 Beeple 的數位作品，便是基於對這位美國藝術家的認識。

▲ 人人都能為《蒙娜麗莎》拍照，但只有《蒙娜麗莎》真跡本身有價值。（Source：Unsplash）

虛擬球員卡
除了數位藝術家，美國職籃 NBA 也有應用非同質化代幣模式。NBA 網站「Top Shot」上，球迷能以非同質化代幣購買籃球比賽的精采畫面剪輯。

NBA 表示，Top Shot 平台擁有超過 10 萬名買家，迄今創下近 2.5 億美元（台幣約 69.6 億元）銷售額，其中有 1.98 億美元（台幣約 55.1 億元）銷售額都來自 2021 年 2 月，是非常驚人的成長。

20.8 萬美元的灌籃影片
Top Shot 目前最大筆買賣，是「小皇帝」詹姆斯（LeBron James）的灌籃影片，以 20.8 萬美元（台幣約 579 萬元）成交。

▲「小皇帝」詹姆斯的灌籃影片以將近台幣 600 萬元成交。照片非當事影片截圖，是 2 月 16 日與明尼蘇達森林狼隊的比賽，背號 23 號的詹姆斯正在灌籃。（Source：達志影像）

「非同質化代幣」只是個條目
但話說回來，在前景熱烈的情況下，也不是人人都對非同質化代幣抱正面評價，倫敦數位藝術家巴肯漢姆（v buckenham）就覺得這種數位交易對他而言，一點吸引力都沒有。

照理來說，同樣身為數位藝術家，巴肯漢姆應該是這個消費市場標的之一，但他認為：「擁有一件藝術作品的意義是，你可以看著它，並欣賞它，可是購買非同質化代幣完全不是這麼回事。非同質化代幣只是潮潮數據庫裡的條目，讓你聲稱自己『擁有』那作品。」

「當你看著那條非同質化代幣的條目，只是一串雜湊函式，一串由數字跟英文字母組成的東西，你根本沒辦法透過它看到藝術品本身。」巴肯漢姆說。

投資一定有風險
儘管現在非同質化代幣很夯，大筆資金不斷投入這領域，但投資專家也警告，市場有可能泡沫化。當炒作熱潮消退後，伴隨而來的可能就是巨額損失。

（本文由 地球圖輯隊 授權轉載；首圖來源：Unsplash）

老貓有有睇過天若有情

老貓 講你

仲以為話買咗條片只有佢睇到添

★至少17人打科興疫苗現副作用 大部分頭暈心悸

match 叫咗老貓咪打支鬼針

唔怪得eth咁強無跌，原來樂天宣佈接受eth

耶倫話對付加密幣

微軟電郵系統被入侵 消息指至少3萬美國組織受影響

老貓已被hacked , die soon

how about 老貓？ 點計？ 老貓英格烈薯咁掂，點解eat老綜？

香港地操流利英文o既香港人究竟有冇邊個係窮???

老貓知唔知老綜英文係咩

一部Nokia 用足14年

空姐GIGI :從來未用過智能電話

need ask 老貓

覺唔覺宜家已經係二手飯年代？

半年前老貓認過落開大快活食二手麵

老貓狷檯底舔腳

今日翻風，老貓rip機會大增

老貓點睇？

使用 5G 續航力大減20%，美國電訊商建議：5G 用戶請關掉 5G 功能

Rip?

rich die soon

★劉兆佳：深層次矛盾改革的目標，可能觸及既得利益者

busy @ CC

evil

no money in hk, all offshore, safe

communist china?

政府冇錢，cut 老綜，oldcat die soon

freeze

老貓其中之一

政協常委吳良好：國安法實施當日 不少人舉五星旗流淚慶祝 比年初二求籤更好

don't believe

fact: busy J 柒婆

100% yes

4 Mon已成 支condom

All ur staff

今日新增約15單確診

老貓一日唔塔，病毒唔會停

庾？

港共發牌比香港嘅虛擬銀行，全部支鬼資金，亦冇優勝嘅地方，冇人幫襯蝕撚死佢，咪睇吓有幾多錢燒？

虛擬銀行陸續收水 調低活期息削半 1厘變0.5厘

linda 已移民

橫頭磡奪命火｜三口家母傷女亡 涉事單位女傭：死者手機充電爆炸

老貓用支為玩電擊時要小心

無支鬼資金都可能開返個玩吓，不過依加全部有就不了

都唔關係咪支鬼資金事啦，香港堆 virutal banks 除咗借錢平啲，冇一間買到股票、玩到 cryptos、簡易兌換外幣，唔夠貼近年輕人潮流，亦冇乜大優勢

futu app 都可以簡易買到咁撚多款基金，係股票行出入錢唔夠方便快捷姐

存款冇得食息，淨係要你 payment 優惠，同我用 alipay 或者度住信用卡回贈唔大分別，小康之家打上嗰啲更加覺得計依啲婆乸數嘥時間；真係要用咪俾錢前先過數，或者入定錢但唔會多

rthk換左大佬，可能主播要強制show feet

邊位巴打係健身室沖涼房打飛機俾人影低咗

老貓

gym

又來

★田北辰：韓正指香港的深層次問題是房屋問題，未來治港的愛國者要牢牢記住

老貓又hardsell扯旗2

老貓do IT有財路, 賣電腦都識

電腦店店員用筆電陳列品瘋狂挖礦 辯稱測試穩定度被炒魷

石丸o係post , #9

老貓小心

老貓點睇何文田Prince Central

佢話"死貓"

似係want kill him

老細唔許可緊係唔妥當，otherwise 掘住礦冇問題喎，乜撚嘢「可能有消費者買陳列品或特價貨品」，買得陳列品就要預咗用殘架啦，你驚嘅見佢冇保養咪唔好買

no

石丸only want kill 巨

why day day no linda?

Why u care

移左民

still alive

You are on the list

老貓is 唯一一個on the list

老貓點睇

宋皇臺站啲文物唔見晒 得返展板同圖片？

大宋

You are 匈奴女眞後代

Need to non stop 狙擊u

我單手都打巢件肥仔

老貓effect

新盤？

接近3皮嘢呎

google d 人面識別技術

Google 認證 市川=yau b

Why have tvb 生過cancer 條女？

google is rubbish

靠人面技術拉人，死得人多

鬼佬睇黃人，個個same

油黑自已扮黑人

All chi na man

支拜心願：be a black object

5G /人面技術弱點：Black & dark

請尊重拜總

i am not 支man，no need respect

You 反美 = 反日 = 親支

老貓做IT，又鍾意玩腳，點解冇去研發腳板辯識？

老貓剩係識換水換光管

仲有識捐入枱底插電制索OL 腳臭味

CP獨佔

[url]【最新】兩名長者接種科興疫苗後出現嚴重異常情況

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓next?

科興疫苗死者根叔身世曝光 fb稱支持國安法

會員老貓再世下場

老貓點睇我係uniqlo買左7百幾底橫同襪，都係用btc找數

老貓驚唔驚

打科興後死亡 獨居唐樓 鄰居稱健壯 FB不時撐政府

老貓post你fb出黎，我add你做frd

［鬥地主］韓正指房屋問題是香港深層次矛盾

老貓都有fans

老貓staff

老貓都幾無知，以為自己分到田地？

老貓＝愚昧的鄉下農民

一句到尾 俾1億HKD你打科興打唔打？

老貓: 我係中國人，唔收錢都打

打完老貓變怪獸

老貓點睇？

美圖 (1357) 宣布購入以太幣及比特幣 合共斥資3.1億元

發覺木耳真係聽唔出 dsd 同flac有咩分別

其實係冇乜分別，DSD64 等如 Flac 96/24

估唔到有連登仔同老貓相同，love老閪殼

大撚獲！我好似對阿木起痰......

Maybe 老貓staff

依家同一個album 有三個ver
24bit -96khz half inch 15ips master reel
24bit -96khz vinyl
Dsd 128 15ips half inch reel to reel master tapes

笠頭？

似。

興趣相同

engine sound?

Only u love

4 mon staff?

連登幾時開返個愛國台

ur staff

FCed

[url][有圖][突發]有港女個西好似雀

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

老貓點睇

神奇4俠 其中橡皮人

老貓睇過卡通版神奇4俠？

卡通版係原著

老貓會唔會抽百度

have cat

no $

問老母借

還咗錢比mother 未?

You sold 1478

Have some

呢隻叫「蕭貓貓」，經常喺老燒做緊節目不請自來，老燒有講

相當受歡迎㗎

100% no

蕭貓貓燈緊 u，所以 u day day sick

可能 call g & 俾咗娜娜

many cats 都好受歡迎，不過老貓就過街老鼠

Mad cat 都受歡迎過佢

施咒！下降頭！緬甸人抗議軍事政變 民間信仰也用來抗暴

u 借返少少燈力俾人

三色貓都好過老貓

Why no...你拎晒去邊

10部港產降頭電影──你所不知道的油鬼、蛆蟲、蜈蚣、腦魔、能樣……

腦魔

[突發] UA 院線 突然暫停明天之後之售票服務

食到應一應 2019年瘋狂擴充 其他幾間無大發圍先頂到一陣

UA 院線老闆係咪黃百鳴條粉果？

見到鳥，唔係

被港共柒婆玩死嘅

Cinema City

希望百老滙頂得住

戲院傳播武漢肺炎基本上全世界都冇發生，只係港共亂鳩咁封，想唔執笠都難

又唔會除口罩，武肺期間都唔比食嘢，隔位坐，冇近距離接觸，但港共認為風險高過跳老舞

友誠大廈十樓華仁影音做到4月中執笠，繼曾福琴行之後另一間老舖摺埋

過幾日上去睇吓有冇嘢買

戲院根本唔會面對面 只要換場清潔得足夠 其實安全過港鐵好多

今年係執笠年，咪睇港共繼續吹背靠支那，大灣區機遇囉

港共根本「以疫濫法」，法治喎

邊個仲夠膽嚟香港投資？

其實佢都比幾年前縮咗好多，港島得返時代

剩係記得呢間有陣煙味

開闢新界

之前傳聞會喺新高登同大埔開間

青衣正式冇晒戲院

口罩+隔位+通風
一定安全過老貓日日坐巴士

總之今年肯定唔掂。

美國5月中75%嘅國民打完疫苗，英國4月底，以色列開始解封正常化

港共就買垃圾支鬼科興打死人，玩鳩封區鳩檢測，有排冇得正常化，佢會延長又延長繼續「以疫濫法」

台灣自產疫苗都踏入第三期測試

而家開始cut老綜雙糧，遲下再cut老貓真係等食草

死多兩個廢老，科興十日唔使打死幾件，其實外國試過嘅都停咗佢，係測試人數基數低之下都係得5成防感染效率，仲有打死人，副作用七十幾種，港共黑狗唔打搵班廢老試針，睇副作用，之後黑狗唔會打,打就係復必泰留比佢哋

理論上黑狗最易傳播同感染大眾嘅

老貓都變死貓，石丸已經預言咗

今日紫荊黨出聲話要做立法會大黨

講既多 行動既少 口就話等疫情完

住呢度喺會所餐廳聽到有人賣樓走，6月去英國

朋友大都年紀唔細，暫時冇聽到佢哋講走

港共再倒米落去，繼續以疫濫法，喺惡搵食之下，十五十六嘅都會走人，冇錢搵冇自由，留喺度把撚麼

嘩，呢間野我細個上去買過部md機，唉以前既香港bye bye

是撚但啦，全部都冚家剷嚟嘅

支共會搞掂埋香港土共非常正路，早講咗行毛魔路線

近年已經變左黃金咁 賣埋其他周邊野 連DYSON都賣

改土歸流

都友誠大廈都出現吉層，幾層咁嘅話，經濟會差到唔可以想像，呢啲樓上舖都頂唔住，街舖商場舖根本頂唔到

幾時再出現等食二手飯，時間問題

個名好sm feel

李小加:擬達成「滴灌通」計劃助中小企融資

李小加在研討會上指出，滴灌通意指能把傳統金融機構的資金，精準地流入非上市的中小型企業，並為交易所培養潛在上市企業；計劃的靈感源自以色列，該國缺乏水資源，卻用精準灌溉的技術成為農業大國，但有關構思仍處非常初期的階段。

老貓以為港共永遠唔會CUT老綜同公務員

老貓信政府，唔怕

對上見食二手飯，好似係08年，喺大家樂食食剩一起身，即刻有條友坐我個位繼續食

老實如果佢走埋嚟同我講好肚餓，我會請佢食，金供門試過有條中佬問我比個薯餅佢食，我成盤嘢比咗佢買過

老實去到咁嘅年紀厚住面皮問個陌生人要食物，唔係好困難我相信冇人會咁做

公墓猿實會清洗，由其中高層

老綜唔使問，一定會，運動玩完，唔需要廢老支持

暫時睇真係走嘅都係40歲樓下多
80後帶埋仔女去讀書

連本地傳統富豪會被搞一輪 何況老綜班友

屌柒老貓日日推扯旗2, 呢集講我師父就唔推，呢集我會聽吓囉，好在YouTube 見我有睇吓財經同師父video, 推薦喺首頁

好多都轉移資產鳥，港共咁鳩樣亂凍結銀行戶口，邊個擺咁多錢喺香港？

搞到咁已經唔需要益班友
益返支共自己好過

why drop?

本地富豪個個大把身家喺外國，隨時走人都得
老貓就等入營都得

老貓呢啲愚民仲以為自己有得分田地

40樓上包袱多真嘅，冇仔女嘅又未必想轉環境reset人生

但40以下或者有子女嘅，建議走人

on9

支共最近無水，連細路利是錢都想食埋

我朋友機票都買埋，等visa一出就走，我賣埋樓都會走，而家約照肺都要去到4月，2021全年保受估計應該6萬人走吧

有冇發覺過完年，港共又唔撚封區鳥

根本喺度鳩搞，一邊封一邊繼續確診，除咗阻礙正常經濟活動，一無撚用，嘥鳩氣嘥銀紙，想唔財赤都難

祝一路順風過到去雖然有時差，都要記得狙擊老貓

尋日有人要左一個盤，而家仲有自住放緊，其實都係為小朋友，費事第時佢屌狗比人拉犯國安法

有細路一定要走啦，非常正確。

唔講屌狗與否呢啲，以後本地人上流機會極為困難，冇群帶關係，升職唔使諗

大學都話引入學習黨安法，呢啲已經唔係學校，父母反洗腦能力差，未來只會多隻支鬼，such as 老貓

老實，睇唔到香港仲有咩可以發展，一日支共控制香港都冇運行，遲下真係cut埋老綜老貓直接去大灣區好過

點睇林鄭多謝中央幫立法會改革

40 席委任
20 席直
30 席功能組別

充分增加民主成份

唔打支苗唔比攞老綜

Becoz 老貓未出嚟lamp

啲細路身邊大部份都係支那人, 咁嘅成長環境都已經死得

屌佢老母學咗支共套「自我感覺良好」嘛，呃唔到人呃自己呃廢老

垃圾會，算鳩數啦

以後唔洗投，連白票都唔會投，無謂比佢J 投票率

老貓想唔想4獸陪你睇戲

Coffee有小朋友？

12點仲未見人 RIP?

no

疫苗老翁？

喺街目測睇股票app嘅，廢老阿婆多數港股，後生美股多，之前兩條友傾都係美股，唔夠30

首宗個案為80歲男子，上周一在天水圍天暉路體育館社區疫苗接種中心接種疫苗。男子本身患有糖尿病、高血壓及曾中風等，昨日感到胸痛，往明愛醫院急症室求醫。病人對治療反應欠佳，同晚轉送深切治療部，初步診斷為急性冠狀動脈綜合症，現時情況危殆。

似！

老貓肯定係Matt Leung!

真貓。真rip

老貓RAP

★幾個月前Lihkg仔仲話美國股票市場：忠厚老實，心地善良，所以叫人轉玩美股

#11 many 正皮

咪又係賭檔

ur staff

賭檔都睇荷官順唔順眼

快手跌到

vicf : i love支拜

石丸已經預言老貓變成死貓，估計好快實現

老貓：i love 翠大大

等睇u lamp 到轉燈

97前d 人話走就走，勁決斷

現在d人 要問人搵人陪，問呀媽，因為由細到大靠菲傭照顧

老貓，cut老綜U點算？

你自己呢?

淨係識9UP咩去螺州

佢游水去咩

cut老綜難度=樓價drop 50%難度一樣

老貓幾十歲人仲啃老

好意思笑人裙腳仔?

CUT舊移民老綜

GIVE 新移民津貼 OR 明日大愚

U話樓價會drop to zero，家吓又話難度高？

老貓支肺/苗上腦

又一檔搬走

日本SBI集團計劃撤出香港 表示中港再沒有分別

老貓邏輯混亂

老貓又不敵4獸&staff，駁唔到就貼fake photo，企圖轉移視線

明報真係撈亂咗美團同美圖

老貓點睇

呢個CAP圖同我哋狙擊你嘅論點有咩關係?

爆！維尼個女最新照片流出！

老貓J咗未

老貓水已潛，去公海每日一柒鳥

coffee

i go to cc台

老貓請回應巨乳問題

老貓便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「不能算潛水……BUSY！……BUSY@公海的事，能算潛麼？」

CC台 many 壞人

stay here 安全啲

點解你咁天真

老貓一入post, 4mon & staff 便笑起來「老貓今天柒甚麼？ 又潛水鳥嗎」老貓聽罷漲紅了面 .....

老貓一向冇邏輯
又話hate rich，自己又貪錢

here

老貓： i go to cctoy by bus

你講到自己咁勁，你又唔走

老貓標準答案： 螺州

佢100米都唔知游唔游到

老貓，請回答
點解你自稱香港人，點解會冇BNO

老貓敗走，最少幾粒鐘唔出現

老貓點睇

我嚴重懷疑佢識唔識swim

挑戰 Gmail 電郵服務 華為「花瓣郵箱」開放註冊

老貓狗沖申請

老貓衝緊，所以失蹤

Long time no 牙中？

老貓: Amazon 奶支所以use 淘佬，Google 奶支所以use 屎為

好似上星期都冇

老貓 : apple = 華為

Cheap is good

放大假

牙中去咗邊

如果依個電郵唔駛連電話號碼嘅，當拎個大陸電郵備用又 ok 喎

yes

never back

牙中老豆疊水，驚鬼，間屋個廳擺到盤高過人嘅大桃花，對佢老豆嚟講牙中就算真係輸都係散紙

老貓點解成日惡意詛咒慧中

唔抵得牙中受歡迎過yau b

冇睇一輪原來 巨乳汽車已經跌到pk

因為vicf love

所以要反

vicf is evil

必須“對著幹”

老貓仲有冇留意港股

新聞會報導 實知

老貓點睇me又有股息收？

又一件

疫苗接種｜中年女子入官涌接種中心後不適送院

官涌AGAIN

老貓有冇幫襯過油麻地D企街

dirty 不了

always

第一針打唔死，冇面癱嘅廢老，以為冇事，只係上半場，下半場第二針隨時仲瓜得多

u only go SSP

Don’t believe

x3

X4

老貓: 信政府 唔驚

鬥快買樓！業主黃昏放盤1700萬 幾個鐘後買家[唔講價買樓]

老貓點睇

dr mk

老貓，今日冇疫情會

dr mk=777/689

me seven左 下次起一起底先

linda打左科興？

老貓點睇會員 韓林兒

似老貓STAFF

移咗民

港共喺YouTube 賣廣告，連支鬼科興個名唔敢講，搵個柒頭皮磚家大講「滅活」疫苗如何安全，總之水人打

俾料老貓開支共01膠post 可以吹奏國安大法好

屌那星「東莞銀行」，有冇租交㗎？

聯合醫院一男子離世 消息：曾接種科興

聯合醫院一男子離世 消息：曾接種科興

老貓

蓋： day day no linda

冇人打，轉復必泰，最怕去到變科興，多數人唔知佢打邊隻，有冇現場拆樽？1200個打咗隨時大部份係港共，原裝德國製，之後嘅支鬼代工

硬係唔使黑狗行先

開始吹風話諗緊, 打咗針就唔使or 放寛 食肆員工14日驗個規定
又係用啲方法逼人打針

鑊鑊開頭都話唔係強逼，非強制
遲啲就立法逼人

老貓 cap for you

X5

繼續打，唔使停，等睇每日一件打柴

黑狗嫖賭飲盪吹樣樣齊，打完都唔知出唔出到門口
一間搞着班醫護，要call 獸醫嚟救佢哋

去打科興都係啲奶共, 咩嘢中國出品好, 啱中國人體質
繼續打唔好停, 死多幾個都係一件樂事

老貓好似推咗父母去打科興

據悉病人過往健康狀況良好。

今次點兜好

not linda

財經台 叫曬救命

卵伯Weibo 你都睇

CHINA YES IT

鴻蒙實測出醜！中國網友更新鴻蒙後，完全沒有區別，只是將介面裏的android改成鴻蒙

救....救....救...我......

VERSION都一樣

here

not me

香港第三宗疑似接種「科興疫苗」後死亡個案誕生 71歲老翁針後4日在家猝死！

#24 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

話年紀大, 就整個 55歳出事
話有病嘅, 就整個健康良好出事
班仆街專家兜完, 轉頭就就即刻開出嚟

出唔到post(爆limit)

又reply不到舊post(爆limit)

U are very 5毛

Why u need open so many post?

U?

叫咗你唔好開咁多垃圾post

REPLY 都會爆LIMIT?

老貓boss叫佢狂開post洗版

Ur staff

推舊post have limit

你又用ICON推啲股災POST?

開少啲膠post啦老貓

你再咁落去，4獸都保你唔住，等bam soon

又有

★男子倒斃旺角劏房 鄰居聞異味報警揭發

老貓when open drop to zero post 救市?

open new post first

老貓垃圾，所以唔開垃圾膠post 唔舒服

老貓啲post都有異味

林先生對國產疫苗充滿信心，指「唔係中國我都麻麻，中國唔會害你香港，唔好唔會送落嚟」

真心問老貓 可唔可以教吓我哋應如何理解典型藍屍廢老嘅邏輯思維？

老貓自認好人而落咗嚟香港，就已經係一大反證

★鳩估！2021年恆指最低位！

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老貓點睇

老貓每日被屌，正常

all ur staff

4 mon?

財經台氣氛開始詭異，有人輸到痴咗線

呢到得u 痴

老貓依方面係 leader，喺大口組時代痴到宜家

老貓點睇又封區？

封邊喥？

尖沙咀 華源大廈

老貓去過嗰頭？

點解你可以日日都出醜

have 141

姐係u 去call old g 播毒喇

網絡大戰中》3.8婦女節 Burger King：女人應歸於廚房

老貓 how see?

老貓點睇美股升返晒？

Becoz 老貓want drop

英醫透露「咖啡粉含一定比例蟑螂」 網友炸鍋：你毀了我的生活！

點睇思覺老師已成先知 老貓就膠力退化

4 獸 暴走狀態

廢老股only

IT 股only down，cosWorld No IT

支拜：All white object man have原罪

支拜一定求其搵幾隻black milf 屈Trump me too跟住jail 十幾年

trump

Hey know

Only邪骨

老貓點睇
work=?

K11 musea 向每位同事包括保安員清潔工 派發3,800現金

老貓幾時去打支鬼科興？

點睇梅根條臭閪係英國敗走 走去美國用BLM呢招引美國左膠攻擊皇室

財經台嗌哂救命，契仔契弟通街都係，老貓今日過唔過去玩嘢？

佢早2日打完

美國老都唔太理英國皇室

第二針勁過第一針，老貓到時上路 C 煙喺下面等佢

老貓點睇？

全球瘋打疫苗 印度神童預言警告：帶來的問題會比解決掉的更多

老貓點睇me美股99%cash ,得1%股票

其實病毒有冇疫苗都會不斷進化架啦
同老貓一樣，無rich人就世界美好了一樣邪教思想

神童講嘅世界大事都冇兌現 中咗講唔中唔提，噏幾十樣實有中㗎

條友鳩噏唔輸老貓

我買美股只買左萬5，btc又萬5，美股倉得返萬4，btc岩岩上7萬，通關後夠去次R洲玩

數浪大師當年留低tips B___第二日

開熊中 = BEAR
開牛中 = BULL

總之冇得輸

睇住財經台&老貓操作，通常唔會輸

部礦機今日買齊料可以砌，會試行linux用2張舊gtx970試吓，唔知2張舊卡有冇壞，如果無壞一日應該掘多2，30蚊.

張visa又幾方便，有wave就do到，每日有百幾蚊零用錢使，又有免費spotify成家用

linux好似有個專掘礦嘅定制版本

電費幾多？

全部料買咗幾錢

財經台, 老貓, 麵麵同cfu 都同一睇法就sure win

佢信政府唔怕，打咗落口度

970 一張應該都近300w, 成個system 當600w, 一個月450度電左右, 我諗電費6舊到

根本係引戰，借BLM班左膠批鬥皇室

醉酒嫖客完事後拒離去 鳳姐驅趕反被毆

老貓?

老貓點睇

【升災】破頂價延至二三綫屋苑

老貓起身open new post

老貓wake

老貓麻煩開埋新post先至rip

Urgent need🙏

老貓已RIP

似老貓

69歲染疫翁昏迷中「連續硬3小時」突病逝！ 醫：新冠釀異常勃起

★吉利 SH撚又再中伏！

今日升返5%

trap巨X

many space

WHY KNOW

老貓點睇

致詞疑忘記防長名 拜登：那...那個管理這機構的人

點解你日日話trap，又唔見到賺到錢

又唔見你

ball ball

不如叫 feet feet

i hate 資本主義

資本主義 IS GOOD

ios 14.4.1

老貓為何 HATE 資本主義?

★ios 14.4.1 中伏區！

not fair

(參考新界佬）

如果有600w就要蝕錢，970拎黎試機，試左無問題最後都係買3080黎掘，6卡機nicehash計一日淨回報有400，扣埋電費

人哋祖宗留落嚟

冇咩FAIR 唔FAIR

水上人呢？

香港係漁港，不是圍頭港

如果1部6卡3080，埋單應該要10萬，每日回報400蚊，成10個月回本，因為display card炒貴成倍

水上人上岸咪有公屋

佢哋本來就無田地喎

#15似老貓STAFF

★鳩估！2021年恆指最低位！

最唔fair 就係出老綜同派公屋比老貓呢啲支那蝗

眞

老貓對HK毫無貢獻

u love中国特色社会主义

老貓根本就係懶、貪錢
只想不勞而獲

支那人特質

香港好多水上人努力搵錢，可以買樓買舖

佢老綜有雙糧時又唔見佢話 NOT FAIR?

佢唔抵得圍頭佬同佢一樣LAZY但RICH啫

要不是4獸照顧佢，佢早就完蛋了

劏房一家四口排公屋7年仍未上樓 港爸做保安自力更生拒領綜援

老貓u 學吓人哋

u mean gov is good

blue confirmed

work is good

14.4.1 冇左keyboard著燈BUG

You 靠 gov 食飯

反 gov = 2 5

連登dream job

慧中 BB 長腿

still here

好好J

牙中is back

大脾位好正

U die first

牙中

X3

已射thx

Cut 老貓 j

老貓點睇

有冇Ching開始掛住深圳啲邪骨

致詞疑忘記防長名 拜登：那...那個管理這機構的人

5毛confirmed

關5毛咩事?

IS U

love 支=5毛

LOVE CALL G NOT LOVE 支

老貓點睇

劏房一家四口排公屋7年仍未上樓 港爸做保安自力更生拒領綜援

老貓話佢係資本主義走狗

no g allow

成年人也不准！中國人大提議全面禁止「熬夜玩遊戲」

NEVER CALL G

dont believe

★J慧中時間又到了！(191)

never lie

still many space

老貓使唔使送架戰神GTR 比U

執埋手尾先好過新post

1001

997

998